(Kaka台) 銀之匙粵語

直播台:
FB Page:

想知直播update可以follow我FB Page
睇唔到的話可用us1分流